立完國安法，就可以順勢推一萬億明日大嶼，邊個反對就即拉

林鄭救國大業
幾千億買海沙

反對個個 一定收左外國錢
勾結外國勢力 拉得

bingo 中

仲有 踼爆沙中線豆腐渣工程

煸動民眾敵視國家 又拉得

罵柒婆 唔尊重雜種條菜 又拉得

最好添
港共洗盡庫房錢
郁埋外匯儲備就最好

好呀

唔怪得自願醫保
到時排街症公立 難過排公屋

吓? 直接去庫房拎啦